學校升旗禮 見到成班港豬..

我播榮光 D港豬屌膠我
我座低 老師屌膠我
我背對國旗 又屌膠我

正常

唉

你咩學校咁多港豬？

你無做錯

勢弱言輕 好好讀書

我朋友黎

大西北 中一有半級講普通話

rip 唔怪得
好彩我學校好多都係手足

唉 好羨慕

坐低話“唔舒服”，喺學校應該屈機㗎